====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Cette thèse a été souvent caricaturée sous la forme  : hors de métropoles , point de salut .
Entity Name (Type) :: Cette (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Cette (LOC)
Total entitiy counts: 1

